薯條同蘋果批真係絕配

薯條同蘋果批裏面d果醬真係好夾 每次食m記都一定會叫多個蘋果批黎配薯條食

雪糕先係絕配！